[Telegram] 做緊/讀緊醫療既巴絲一齊黎傾下計

一齊黎傾下計

太多絲打，想收多d 巴打

釣厹

咁呢行係多絲架啦

新link

轉左link

Not exist 喎